高俊各位巴打絲打叫得好大聲

我係喺留下大聲叫解散警隊嗰個巴打
叫左一陣比保安趕走左
原來都好多人叫

一陣返黎再叫過

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

大聲d